8.10 大埔討論

（愚見）
8.5 眼見大埔人大多和理非
即使企係前線 大多數人背心短褲普通口罩唔戴豬嘴
一個催淚彈就走到好遠

加上大埔地勢險要
建議直接和理非全面進場
和平集會
避免送頭

控訴警方用不合理理由打壓集會自由
同
無示威遊行仍然作出封路安排
巴士路線改道令居民人心惶惶

推行動post呀
推畀區外人睇到點樣走呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）